﻿<a href="http://www.flickr.com/photos/igornasa/4425746912/" title="WeCanDoItPoster by igornasa, on Flickr"><img src="http://farm5.static.flickr.com/4022/4425746912_1aa710732f_m.jpg" width="183" height="240" alt="WeCanDoItPoster" /></a>
<br/>
В США не празднуется 8 Марта, более того, вообще нет праздника, посвяшенного Женщине - есть День Матери, есть День Святого Валентина, а вот Женского Дня нет. Праздника нет, а женщины есть (во вполне достаточном количестве, по последней переписи, чуть больше половины населения). Обиженный такой несправедливостью, решил напомнить о нескольких замечательных американках XX века.
